聶德權稱公務員涉兩重身分 一國兩制下屬「國家公務人員的一員」

公務員事務局長聶德權表示，公務員是特區政府的公務人員，在一國兩制下，同樣是「國家公務人員的一員」，涉及兩重身分，在執行職務時要考慮此兩重身分，未來會強化公務員培訓。他說，公務員所言所行要符合其身分，不應作出一些行為，令人質疑與公務員身分有衝突。

聶德權出席民建聯舉行的「強化管治 尋找出路」圓桌會議時說，公務員落實政策時要符合基本理念及原則，亦要向特首及政府忠誠，不管個人信念及政治理念，亦不要令人覺得公務員會因為個人信念影響執行政策。

聶德權表示，未來會加強公務員培訓，包括強化國家觀念及意識，讓公務員認識及加強掌握《基本法》及《憲法》的憲制秩序，其他包括管理概念、創新思維與創新科技應用，以及要有國際視野。

幫佢煲大佢啦 等啲公務員去唔到旅行都好

換哂做China高官good luck hk

強化國家觀念及意識，讓公務員認識及加強掌握《基本法》及《憲法》的憲制秩序

人工又唔加，點強化呀